車保過期未驗車點搞？

同一時間車保到期
但未驗車 未續牌
應該點搞？

拖去驗，pass再續

係咪出左保險先 仲有要維修都係拖去整完再驗？

拖車
有熟車房就搵車房掛T

我唔知你間保險公司係咩程序，定係你根本無車。
點解續保要理驗唔驗車？
續保只要比錢就得，根本唔會理架車仲存唔存在。
續牌費帶PASS紙同保單複本就得。

可能佢已經冇牌費, 就算續咗保都唔可以合法揸出街...

心水清

你個CASE 岩，
如果按你咁講，樓主個CASE 係問：
牌費過期，點樣去驗車
根本同保險無關
樓主根本無車

照揸出街囉

保險 牌費 都過左期
岩先發現唔使驗車 煩少一樣

唔洗驗車咪直接買保險再去運吉署續牌費 根本冇嘢煩

牌費過左好耐 使唔使罰錢

如果架車冇牌費後冇出街，可以填寫申請括免附加費